美麗的吸___冰姐姐 :)

不知道3kg的冰吃上來是怎麼樣呢？

佢未必有吸呀?
做個行既人 好少掂返個樣野